四點半吠吠吠大會討論區

吠吠吠吠

今日係中區狗 九龍城狗

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

佢啲英文好撚屎

823